[騎馬] 點解啲人成日騎馬嗰陣要叫？

成日「哈～」一聲，又會無啦啦「叉～」一聲，係咩意思？

叫「屌～」得唔得？

唔講 隻馬點知要去邊？

屌！屌！屌！

認真答，要配合埋對腳比signal 佢行

我見佢轉方向又係叉一聲，直行又係

隻馬識分

你聽錯 其實係隻馬叫

騎師:渣，渣，渣(快快快)
馬:咩，咩咩(收到)

其實係話緊隻馬渣，咁隻馬就會跑得快d

你嗰隻馬定羊

其實做戲先會咁

咁靜好尷尬

於~~~~

咩嚕咩嚕咩～～～～

有聲

騎馬不嬲聲控

燒尻左你本書佢

渣ga

于～～～～～～

串過馬撚聽過未？
馬係好撚串既生物
你一讚佢 佢就囂 一囂就唔想比你騎
為避免隻馬囂 一定要鬧佢差
同時可以激將

駕馭
難分真與假

哈咩哈咩叭~

比較叻嘅馬叫山並

bareback唔叫點有高潮

好耐冇睇過了

上前行：渣渣渣（駕駕駕）
停低：于～（馭）
駕馭就係咁嚟

于～～

嘩。。笑撚到我

渣ga
但講兩個字太麻煩，所以講一個算

屌令我諗起之前導盲犬個post

如果馬唔係咩咩叫我就真係唔知點叫

國語既 駕 同埋 馭
前進同埋停既意思

音 : 渣 於

最好笑係呢個

屌，

真係有聲

會唔會係鬧隻馬 差 差 差

同人講講下電話見到依個笑左出黎

鬧隻馬, 渣ga 所以係咁叫 渣渣渣

ga～

嘻嘻嘻咁叫

所以廣東話就 渣 駕 渣 駕 渣 駕？？？

渣ga 渣ga 渣ga
馬：dllm 衝啊

細個以為係啲電視劇亂尻咁叫
有次去雲南騎住馬影相 「揸」 左一聲
隻馬即刻跑到老撚咁快
好彩自己識嗌「瘀」叫停佢

其實係激將法黎
要係咁話佢差！差！差！
咁佢就會跑快d

係咪動物橫町個隻？

不停撞倒粒蛋所以痛到叫
你睇馬會跑馬d騎師冇叫就係因為佢冇坐低

好似四驅車咁

多貼留名

笑撚死

隻馬點知個馬師去邊？

馬師控制，隻馬只係負責前面障礙

山並先生全名好撚長

日本人騎馬叫個句又點解

鬼佬馬要邊句先聲控到

好似係咚咚咚咁叫

唔係喎，女人騎馬都係 差 差 差

你騎條女個陣佢點叫？

好上連登笑到出聲

巴奧薩基路加

要講:渣ga

佢唔行喎

同超人淨係識shark一樣啫 超人傾計同起飛都會shark啦 咁馬傾計嗰陣又淨係識"叉" "渣"咁叫 咁啲人要騎佢 咪講"叉" "渣"去叫隻馬行

Sor...望到個標題我完全諗歪曬，出一出返去先

渣馬個名咪咁來架囉

我係山並，全名係約翰·保奈詩·聖安德利·馬連奴六世

可以叫渣打馬、打馬、渣打、渣拉、渣拉松、打松、渣松…………